對於那些同意他的人，布什承諾反對同性婚姻的法律將保持不變。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
對於他的批評者，他有時會痛苦地詳細解釋他反對這一觀點的理由。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
國土安全局局長傑赫·約翰遜（Jeh Johnson）等告訴我們，這是對言論自由的打擊。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
最近幾周，在網上大肆攻擊警察已被定為刑事犯罪。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
我們是自由主義者的原因是我們反對壓迫。比爾·梅爾：數億穆斯林支持對“查理·赫布多”的襲擊；勞埃德·格羅夫2015年1月8日《每日野獸》
寡婦的眼淚豈不流在腮幫子上，她的哭聲豈不攻擊那使他們跌倒的嗎？《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
他在拉文德反對保皇黨的戰役中表現出的勇氣和能力也是徒勞的。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
初學者必須注意不要把保留紅色斑點的細胞邊緣或顆粒誤認為是桿菌。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他們是否曾在不同時期為同一原因辯護或反對同一原因，並引用先例證明相反的觀點？《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
儘管有這樣的誇耀，他還是靠在避難所的牆上，舔著冰來溼潤他乾渴的嘴脣。北方巨人| R.M.巴蘭坦